啱啱去左睇朗豪坊戲院

鬼滅一日30場 其他得1-3場

最慘嘅係其他戲嗰1-3場就唔到時間去睇

度度都15分鐘一班車